呢個時候仲來宣傳Ocamp 唔係咁好

見到fb d 人仲宣傳ocamp, 講到係威係勢唔參加唔得咁，不如做下最近集會的文宣，share 下都好啊。 我絕對認同平時我地要放鬆下，假期都出來發夢，不過呢個時期宣傳ocamp 講到好_熱血咁就唔係好睇得過眼！

光復香港！ 時代革命！

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！